連娛樂台班kpop撚都點名屌扑錯窿

死韓G

風芒太露

你老母閪
睇撚埋啲垃圾文化
聽撚埋啲垃圾旋律
睇撚埋啲垃圾節目
屌 仲好意思四圍同人講
我係你就縮落老母個閪到慢慢睇算數啦

好過分

你隻臭雞又搞事=.=

藏頭文

原全唔夠Mary麻樹尼

邊到藏頭

佢真係好癲

我都想知

bb講得太好

妒忌朴初瓏

藏係邊？

佢抄人

引用個高質post的，原全中晒

生得靚有罪=.=

你條私怨撚=.=

去左支持了 法國果個樓主講得非常有pt

私怨- -